《造星3》先唔講冠軍O唔O，收音同 d 運鏡乜L野事

d鏡頭7到一個點
收音出哂事

Cloud

是旦啦有d野睇咪算

都好錯下

你都有睇咩
唔係淨係睇大陸佬咩

26號啲cam man請哂假

都話我咩都睇嫁囉 學就學好果d

夠膽死d近鏡 zoom到好似顯微鏡咁近
用iPhone 拍都無咁7

花姐仲唔屌哂鬼